點解三個月都未有保皇議員/高官俾人獅鳥

太斯文啦，呢班仆街雖然冇直接打你，但只因為有權力。就賣港賣到香港今日如斯田地，其實最撚仆街先係呢班撚樣

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

獅鳥高官 比起獅鳥黑警 個畫面更加對準政權

剩係講何君堯呢件冚家鏟已經凌遲都唔夠還息
我明白大家進化緊，請思考下既然撞破咗心理開口獅鳥藍屍，點解唔進化去獅鳥班賣港賊

你同極權龜講冤冤相報何時了

精嘅出口
笨嘅出手

你出口唔撚掂喎而家

其實d高官都係圖章黎 你覺得私有咩用 上面咪求其再搵人做

點解三個月樓主都未獅鳥保皇議員/高官
剩係講何君堯呢件冚家鏟已經凌遲都唔夠還息
我明白樓主進化緊，請思考下既然衝破咗心理關口獅鳥藍屍，點解唔進化去獅鳥班賣港賊

啲奶共議員高官個個月幾皮 幾十皮，做夠幾屆賣完港就拍拍蘿友移民走人，咁都唔獅鳥？日日搞鳩緊你同你全家就係呢班仆街

烏克蘭人笑撚死

Push

班臥底狗其實特登去保護佢地

大家要支持美國向中共追討巨債，欠債還錢，天經地義,清朝時期就可以不認數？咁中共有何資格要英國交回香港？？！

要查下佢地點出入同時間先，由自己個區做起，再報料
不過無乜人得閒做咁解

小朋友打架？
私人恩怨？
ON撚鳩？

我都唔明何妖點解到左今時今日仲健在…

對警畜咁深仇大恨都冇事啦，何況高官

Agger

你講得好岩
對家死全家咁就無仇報

等緊復會